返工點先唔會比人炒

稍為做野做得慢d, 做錯多d野都比人西面, 人生好困難

自願減人工 老闆即同你續約

刷鞋

做full time好難炒架喎，又要賠人工

成日做錯嘢真係難啲喎
慘過唔做嘢

做野又快又唔錯仲要主動ot，成日笑容滿面有禮貌, 永遠唔提加人工，乖乖地做隻狗，老細實唔炒你先

no hope, bless you

個人覺得返工都要互相尊重既
即係你需要份工，間公司都需要你，咁先係對等
如果對方係太harsh亂咁要求你，都要識保障自己架

咁當然要反思清楚自己係咪做得到基本要求既

樓主係第一次返工？

擦鞋擦得叻

隱藏自己是常識吧
當然西返佢面就最好（啊！西面女）

係ar

有樣野叫玩到你走

唔拎人工做義工咪唔會比人炒

唔返工想炒你都炒唔到

難怪咁大壓力 辛苦哂

咁我更加建議樓主要努力D俾自己放鬆，
太緊張太大壓力反而容易做錯事，
無做錯都會返得唔開心同無動力

唔確定既事睇定D或問多D意見，
唔好睇得自己太高之餘又唔好太睇少自己，
俾D時間自己慢慢學啦

公司有無一D好既同事可以求助下架？

取代佢做老闆 冇人炒到你

其實同d同事唔太熟

同同事唔熟都係一個返工好大壓力既原因之一
咁更加會覺得老細會㨂自己黎炒

好難入到佢地圈子嗎？

都係既

同問，次次做左年多D 好似計時炸彈咁
平時得罪左人都唔知 積積埋一次過爆

返乜工

個人覺得除非做錯好大件事/返咗一段時間都仲冇係進步/工作態度有問題

如果唔係新入職唔熟手，做嘢慢係acceptable 咁就炒人都唔合理姐

你都可以玩架

岩，大家攬炒lor
fresh grad第一份工，日日返去比人當眾屌
橫掂都係比人炒，緊係還擊兇尻返佢，做錯哂d野，屌尻個客，再賠錢即走

唔好留一線日後好相見
係佢唔留一線在先

唉，好明白
班同事腦細都古靈精怪咁（全部大劣人）
情願被炒

利申：搏炒兩年，由得佢屌9我